有冇工程撚好驚冇女

就22歲啦屌⋯⋯做工程 點識到女

Same here

我唔驚
利申：靚仔

玩交友又好易比人當狗公
想正正常常咁識人都咁難

你gay嫁

有錢咪女

男女都啱

我做建築 有錢都冇用 冇對象比我洗

工程撚,交友app識到而家呢個好好嘅女朋友

係靚仔既 做邊行都唔會驚

我日日比阿姐圍⋯⋯點睇

咁岩啊

22歲工程撚

唔驚，呢行大把人四十歲都仲係單身；
商科果d個個27歲前就同d黑絲OL結哂婚

唔洗驚 一定無

信我
利申：35 工程佬

得罪講句
工程撚連做狗公既資格都無
上堂啲人個頭好似幾日無洗咁
我係男人都頂唔順
利申：工程撚

我唔撚係冇洗頭 仲會jel頭

樓主仲要單身到四十歲

49歲都仲係A0

你覺得自己唔做工程就會媾到女喇咩

俾你搵六萬一個月做到經理，你都係識唔到女仔，唔駛驚啦

清潔嗰班?

工程撚真係要識女要同班同事落酒吧夜總會先接觸到女架啦 除非你放工後有好多活動識到人 讀書個陣唔溝出黎做野更加冇
乾收銀可能好d既 不過樣子...大判個d就

唔落酒吧真係等搞基

me too準備轉

無架啦
小弟準備入行

洗咩怕 叫g

準備走

冇女咪冇女
驚咩

唔駛咁驚～

呢行做寡佬好正常

唔係話好多工程撚都係30歲前結婚架咩

工程撚溝左姐姐女同事

有女做乜
養埋佢?
貪好玩?

雄學期間習性慣左

男朋友做工程 我覺得做工程毒毒地嘅男仔好可愛

我就黎23,一樣都無女
我覺我好無希望

食中同

身邊女性朋友比工程撚溝哂

利申：a0 nursing撚

工程撚如果唔多洗平時存一半以上 30歲左右根本好多人有100萬up

但都係買唔到樓

所以乞食都唔做地盤水電工程

pm me

我都係做工程 但大把女

當初心諗大學咁大怕咩
宜家愈接近grad就越驚

得個文員係女 但冇興趣
另外同個什工阿姐好熟
佢話介紹女我識但我唔想煩
成日笑一笑帶過

利申：冇女

你的樣子如何

工程撚
做gym識左個女朋友

你冇技巧 識到都唔會冧你

工程撚學咩人識女 死返屋企打飛gay啦

真係完全識唔女
利申：工程撚

Qs你慌冇女咩

屌，我做野果到連阿姐都無呀

工程撚冇女

我靚仔又唔見係工程會識到女

都係嘅 可惜唔係個個都係靚仔

放心
有錢就得

其實邊關事.....份人毒做咩行業都溝唔到女

工程撚同地盤撚有咩分別
想知

地盤係工人 工程係藍領

我係基層工人

最驚無offer

有無女都係其次

我以前做物管，識左個做地盤男朋友

公司係工程公司 男多女少
大部分都係遲婚 （非正式統計 ）
有啲工程師級 三十幾歲都無女朋友 條件又唔差 可能真係無機會識女仔

做緊
無女

Civil JJ 23歳剛畢業
Achievement unlocked: A0grad

巴打做邊part qs先

毒撚唔計啦
但即使係普通人
唔係咩靚仔份人正正常常
無可否認係少好多機會接觸異性
咁成功率客觀嚟講係真係細好多
利申毒撚 但見好多正常都冇女

有車都冇

Me too 24 185瘦底 A0

準備好做魔法師

轉行做it囉 大把女

睇人架姐，見住個工程師溝文員
日日車佢返工又一齊食飯幾開心

工程絲，全部同事師傅都已經係爸爸級，點睇

唉，不要再說了

Same

其實有無諗過

無女唔關工程事

睇化左 入地盤咁耐dry足咁耐

去邊度就識到乜人
唔怪得咁多連登仔覺得啲女個個好隨便見靚仔揸靚車就會同佢上床 可能佢身邊剩係見過老蘭蒲妹

驚咩 我28歲a0 做工程 冇就梗架啦你驚乜 一齊去叫雞啦

交友app真心work
用識朋友心態去試下，千祈唔好狗公mode

咩字頭app

不要說了
同期入職既結哂婚
我仲日日留係公司ot

下年grad
唔擔心...

就奇

作為一個讀工程既女仔
我想講 啲同學毒到死淨係識得暗地J女同學長腿
又唔撚去執下自己個樣
執過自己個樣既又係執到好Mk仲要以為自己好型
如果你樣正正常常 個人又正正常常 唔難識女仔喔
住hall玩soc大把女

工程打把女識喇
有安全妹同環保妹

那有女？

bs你慌無女咩

屌...真係無

咩app

Pmed